想問跳軌既人有冇諗過人既感受

屌你老母 死就死撚遠d啦
仆街 點解要選擇一個阻人既方法

利申：用左幾百蚊搭的士返屋企

Ching見到？

跳軌勝地係上水火車站
同埋應該朝早跳

我都死囉仲理你感受做乜撚
我揀得跳軌就係要攞spotlight
明無?

點解要上水同朝早？

阻上水走私賊走私

死仲要諗你感受 不如唔好死啦